
    <rss version="2.0">
      <channel>
        <title>Funebres from La Nación</title>
        <link>https://servicios.lanacion.com.ar/edicion-impresa/avisos-funebres/</link>
        <description>Funebres scraped from La Nación</description>
        
        <item>
          <title>HAISSINER, User.</title>
          <description>Querido esposo, papá, suegro y abuelo. Hoy hace 5 años que nos dejaste físicamente, pero seguís estando cada día en nuestros corazones, te extrañamos, aunque sabemos que tu luz sigue guiándonos todo el tiempo. HAISSINER, User. - Querido esposo, papá, suegro y abuelo. Hoy hace 5 años que nos dejaste físicamente, pero seguís estando cada día en nuestros corazones, te extrañamos, aunque sabemos que tu luz sigue guiándonos todo el tiempo.</description>
          <pubDate>Mon, 21 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
          <title>MORILLO, Olegario,  falleció el 21-8-74.</title>
          <description>Estás en mi permanente recuerdo. Tu hijo Néstor. MORILLO, Olegario, q.e.p.d.,  falleció el 21-8-74. - Estás en mi permanente recuerdo. Tu hijo Néstor.</description>
          <pubDate>Mon, 21 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
          <title>PAGÉS RIGAL de VILARULLO, Nélida (Nelita).</title>
          <description>Te fuiste hace dos años, vivís por siempre en los corazones de tus hijos y nietos junto con mi amor. Eternamente Nel. PAGÉS RIGAL de VILARULLO, Nélida (Nelita). - Te fuiste hace dos años, vivís por siempre en los corazones de tus hijos y nietos junto con mi amor. Eternamente Nel.</description>
          <pubDate>Mon, 21 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
          <title>ADARO, Julio Pedro.</title>
          <description>Sus primos Silvia Canales Adaro y Alberto Vera, hijos y nietos lo despiden con gran tristeza. ADARO, Julio Pedro. - Sus primos Silvia Canales Adaro y Alberto Vera, hijos y nietos lo despiden con gran tristeza.</description>
          <pubDate>Mon, 21 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
          <title>ADARO, Julio Pedro.</title>
          <description>Tato y Marilú Brown, hijos y nietos despiden con profundo cariño al amigo de toda la vida. ADARO, Julio Pedro. - Tato y Marilú Brown, hijos y nietos despiden con profundo cariño al amigo de toda la vida.</description>
          <pubDate>Mon, 21 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
          <title>AYERZA, Luis (Luisijo)</title>
          <description>Su hermana Esther A. de Vivot, sus hijos y Flia., abrazan con cariño a Carmen, hijos y familia y agradecen por su vida. AYERZA, Luis (Luisijo), q.e.p.d. - Su hermana Esther A. de Vivot, sus hijos y Flia., abrazan con cariño a Carmen, hijos y familia y agradecen por su vida.</description>
          <pubDate>Mon, 21 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
          <title>AYERZA, Luis</title>
          <description>Sus sobrinos Ayerza Centeno despedimos a Luisijo con mucha tristeza y acompañamos a Carmen y a todos los chicos con gran cariño en este triste momento. AYERZA, Luis, q.e.p.d. - Sus sobrinos Ayerza Centeno despedimos a Luisijo con mucha tristeza y acompañamos a Carmen y a todos los chicos con gran cariño en este triste momento.</description>
          <pubDate>Mon, 21 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
          <title>AYERZA, Luis.</title>
          <description>Clara Estrada de Silveyra despide a Luis, acompañando a Carmen y toda la familia con oraciones. AYERZA, Luis. - Clara Estrada de Silveyra despide a Luis, acompañando a Carmen y toda la familia con oraciones.</description>
          <pubDate>Mon, 21 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
          <title>AYERZA, Luis</title>
          <description>Juan y Sara Portela, Ana M. P. de de la Piedra, M. Eugenia P. de Diez Hidalgo, hijos y nietos acompañan a Goli e hijos, abrazándolos muy fuerte. Despiden a Luisijo, su gran amigo de siempre, con muchísimo cariño. Pedimos oraciones. AYERZA, Luis, q.e.p.d. - Juan y Sara Portela, Ana M. P. de de la Piedra, M. Eugenia P. de Diez Hidalgo, hijos y nietos acompañan a Goli e hijos, abrazándolos muy fuerte. Despiden a Luisijo, su gran amigo de siempre, con muchísimo cariño. Pedimos oraciones.</description>
          <pubDate>Mon, 21 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
          <title>AYERZA, Luis J. (Luisijo), falleció el 19-8-2023, en la paz del Señor.</title>
          <description>Carmen Mihura y sus hijos, Mariana y Santi Palau, Rosario y Juanjo Ezama, Elena A. de Güiraldes, Pbro. Luis Ayerza, José y Dolo Basavilbaso y Amalia y Coco Sánchez, sus nietos y bisnietos lo despediremos hoy, a las 11.30, en el cementerio Jardín Pablo Nogués. AYERZA, Luis J. (Luisijo), falleció el 19-8-2023, en la paz del Señor. - Carmen Mihura y sus hijos, Mariana y Santi Palau, Rosario y Juanjo Ezama, Elena A. de Güiraldes, Pbro. Luis Ayerza, José y Dolo Basavilbaso y Amalia y Coco Sánchez, sus nietos y bisnietos lo despediremos hoy, a las 11.30, en el cementerio Jardín Pablo Nogués.</description>
          <pubDate>Mon, 21 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
          <title>AYERZA, Luis José</title>
          <description>Marie-Jeanne y Juan Manuel Forn acompañan a Goli, Mariana, Rosario, Elena, Amalia, Luis, José y sus hijos en este momento tan triste. Luisijo era la persona más buena y alegre que hayamos conocido. Fue un ejemplo de conducta y un guía para nosotros en los tiempos difíciles, por su optimismo y su fe inclaudicables. Lo extrañaremos mucho. AYERZA, Luis José, q.e.p.d. -  Marie-Jeanne y Juan Manuel Forn acompañan a Goli, Mariana, Rosario, Elena, Amalia, Luis, José y sus hijos en este momento tan triste. Luisijo era la persona más buena y alegre que hayamos conocido. Fue un ejemplo de conducta y un guía para nosotros en los tiempos difíciles, por su optimismo y su fe inclaudicables. Lo extrañaremos mucho.</description>
          <pubDate>Mon, 21 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
          <title>AYERZA, Luis José,  falleció el 19-8-2023.</title>
          <description>El Club Náutico San Isidro participa con profundo dolor el fallecimiento de quien fuera expresidente y quien integró la comisión directiva durante muchos años, aportándole a nuestro club desinteresadamente, sus mejores dones y ruega una oración en su memoria. AYERZA, Luis José, q.e.p.d.,  falleció el 19-8-2023. - El Club Náutico San Isidro participa con profundo dolor el fallecimiento de quien fuera expresidente y quien integró la comisión directiva durante muchos años, aportándole a nuestro club desinteresadamente, sus mejores dones y ruega una oración en su memoria.</description>
          <pubDate>Mon, 21 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
          <title>COLOMBO, Raúl Héctor, falleció el 19-8-2023.</title>
          <description>Su mujer Ada; sus hijos Alejandra, Marcelo y Cecilia; sus nietos Camila, Antonella y Francisco y su bisnieto Mateo participan su fallecimiento y ruegan una oración en su memoria. COLOMBO, Raúl Héctor, q.e.p.d., falleció el 19-8-2023. - Su mujer Ada; sus hijos Alejandra, Marcelo y Cecilia; sus nietos Camila, Antonella y Francisco y su bisnieto Mateo participan su fallecimiento y ruegan una oración en su memoria.</description>
          <pubDate>Mon, 21 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
          <title>FERNANDEZ, Dante Franklin, Cnel. (R)</title>
          <description>Tus hijos Dante Armando y Pablo Daniel, tus hijas políticas Madeleine Pelecq y María Eugenia Dávila, tus nietos Victoria, Florencia, Juan Manuel y Agustín, tus nietos políticos Nicolás Hughes y Nicolás Camusso, tus bisnietos Faustina, Felipe, Josefina y Mateo te despiden con profundo dolor, recordándote con inmenso amor como un padre y abuelo maravilloso. Siempre estarás presente en nuestros corazones. Rogamos una oración en su memoria. FERNANDEZ, Dante Franklin, Cnel. (R), q.e.p.d. - Tus hijos Dante Armando y Pablo Daniel, tus hijas políticas Madeleine Pelecq y María Eugenia Dávila, tus nietos Victoria, Florencia, Juan Manuel y Agustín, tus nietos políticos Nicolás Hughes y Nicolás Camusso, tus bisnietos Faustina, Felipe, Josefina y Mateo te despiden con profundo dolor, recordándote con inmenso amor como un padre y abuelo maravilloso. Siempre estarás presente en nuestros corazones. Rogamos una oración en su memoria.</description>
          <pubDate>Mon, 21 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
          <title>FERNANDEZ, Dante, Cnl., falleció el 19-8-2023.</title>
          <description>La Guarnición Militar Mercedes Corrientes años 67/69. Cnl. Feu, Gral. Abramor, Gral. Rolando, Cnl. Sanchez, Tte. Cnl. Melián, Tte. Cnl. Elicabe y My. Groupierre acompañan a la familia y se llevan el mejor recuerdo de un sobresaliente soldado y amigo. FERNANDEZ, Dante, Cnl., q.e.p.d., falleció el 19-8-2023. - La Guarnición Militar Mercedes Corrientes años 67/69. Cnl. Feu, Gral. Abramor, Gral. Rolando, Cnl. Sanchez, Tte. Cnl. Melián, Tte. Cnl. Elicabe y My. Groupierre acompañan a la familia y se llevan el mejor recuerdo de un sobresaliente soldado y amigo.</description>
          <pubDate>Mon, 21 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
          <title>FRANKEL, Fernando.</title>
          <description>Con tristeza despedimos a nuestro querido esposo, padre y abuelo. Su familia. FRANKEL, Fernando. - Con tristeza despedimos a nuestro querido esposo, padre y abuelo. Su familia.</description>
          <pubDate>Mon, 21 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
          <title>FRANKEL, Fernando</title>
          <description>Marta Lewin y Alberto Fainstein acompañan con todo afecto a Clara, Nico y Ale en este doloroso momento. FRANKEL, Fernando, Z.L. -  Marta Lewin y Alberto Fainstein acompañan con todo afecto a Clara, Nico y Ale en este doloroso momento.</description>
          <pubDate>Mon, 21 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
          <title>FRANKEL, Fernando.</title>
          <description>Hoy despido a un amigo de la vida con quien compartí ricas experiencias y momentos difíciles. Te voy a extrañar. Descansa en paz, Juana Gutman. FRANKEL, Fernando. - Hoy despido a un amigo de la vida con quien compartí ricas experiencias y momentos difíciles. Te voy a extrañar. Descansa en paz, Juana Gutman.</description>
          <pubDate>Mon, 21 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
          <title>FUSARI, Haroldo Luján, Cnel. (R), falleció el 19-8-2023.</title>
          <description>Te recordaremos eternamente. Tu mujer Chiche y tu hija Anita. FUSARI, Haroldo Luján, Cnel. (R), falleció el 19-8-2023. - Te recordaremos eternamente. Tu mujer Chiche y tu hija Anita.</description>
          <pubDate>Mon, 21 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
          <title>MINVIELLE, Luis</title>
          <description>Patricia E. P. de Minvielle, hijos y nietos rezan por el eterno descanso de Luis y acompañan con todo su cariño y oraciones a Luisito y Minnie, Sabine y Frankie, Juan y Jose, Felu y Coco, y todos sus nietos. Jamás olvidaremos tu ejemplo de esposo y padre. MINVIELLE, Luis, q.e.p.d. -  Patricia E. P. de Minvielle, hijos y nietos rezan por el eterno descanso de Luis y acompañan con todo su cariño y oraciones a Luisito y Minnie, Sabine y Frankie, Juan y Jose, Felu y Coco, y todos sus nietos. Jamás olvidaremos tu ejemplo de esposo y padre.</description>
          <pubDate>Mon, 21 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
          <title>MINVIELLE, Luis</title>
          <description>Elaine y Horacio Gaviña lo recordarán con mucho cariño y acompañan a la familia con sus oraciones. MINVIELLE, Luis, q.e.p.d. -  Elaine y Horacio Gaviña lo recordarán con mucho cariño y acompañan a la familia con sus oraciones.</description>
          <pubDate>Mon, 21 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
          <title>MINVIELLE, Luis.</title>
          <description>Carlos y Mec, Maxi, Sole y Bautista Galarce despiden al Gato con todo cariño y acompañan a su familia. MINVIELLE, Luis. - Carlos y Mec, Maxi, Sole y Bautista Galarce despiden al Gato con todo cariño y acompañan a su familia.</description>
          <pubDate>Mon, 21 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
          <title>MOTTA, Luisa, falleció el 20-8-2023</title>
          <description>Tus hijos Ugo Zanon, Marisa Zanon, Fernanda Zanon y Carlos, Luigui Zanon y Veronica; tus nietos Alessandra Sala y Peter, Gianluca Sala, Elizabeth Magnani y Miguelo, Federico San Feliu y María Agustina, Matias Donantueno, Indiana Zanon y Lorenzo Zanon; tus bisnietos Vicky Maciel, Sofia Camestro, Joaquin Maciel, Nicolás Canestro, Lorenzo Sala, Benjamin Maciel, Valentina Sala y Ofelia, participan su fallecimiento. LAZARO COSTA, Tel. 4812-8040. MOTTA, Luisa, q.e.p.d., falleció el 20-8-2023 - Tus hijos Ugo Zanon, Marisa Zanon, Fernanda Zanon y Carlos, Luigui Zanon y Veronica; tus nietos Alessandra Sala y Peter, Gianluca Sala, Elizabeth Magnani y Miguelo, Federico San Feliu y María Agustina, Matias Donantueno, Indiana Zanon y Lorenzo Zanon; tus bisnietos Vicky Maciel, Sofia Camestro, Joaquin Maciel, Nicolás Canestro, Lorenzo Sala, Benjamin Maciel, Valentina Sala y Ofelia, participan su fallecimiento. LAZARO COSTA, Tel. 4812-8040.</description>
          <pubDate>Mon, 21 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
          <title>PEDRAZZINI GAMMALSSON, Luis Alberto, Cnl. (R)</title>
          <description>Ida Leonor Lorenzo de Arasanz y familia despiden con tristeza a su consuegro Luis y acompañan a Cuca y familia en su dolor. PEDRAZZINI GAMMALSSON, Luis Alberto, Cnl. (R), q.e.p.d. - Ida Leonor Lorenzo de Arasanz y familia despiden con tristeza a su consuegro Luis y acompañan a Cuca y familia en su dolor.</description>
          <pubDate>Mon, 21 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
          <title>PEDRAZZINI, Luis A., Cnel. (R)</title>
          <description>La familia Carbi acompaña con todo cariño a Cuca y familia. PEDRAZZINI, Luis A., Cnel. (R), q.e.p.d. - La familia Carbi acompaña con todo cariño a Cuca y familia.</description>
          <pubDate>Mon, 21 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
          <title>PEÑA de CANEDO, Susana (Pequeca)</title>
          <description>Martín Laclau y María Silvia Olmedo de Laclau la despiden con mucho cariño y agradecen una oración en su querida memoria. PEÑA de CANEDO, Susana (Pequeca), q.e.p.d. - Martín Laclau y María Silvia Olmedo de Laclau la despiden con mucho cariño y agradecen una oración en su querida memoria.</description>
          <pubDate>Mon, 21 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
          <title>QUESADA, César H., murió el 20-8-2023.</title>
          <description>Papá, todas tus hijas, nietas, bisnietos y Ale te despedimos con el inmenso amor que supiste darnos. Buen viaje Gordo. QUESADA, César H., murió el 20-8-2023. - Papá, todas tus hijas, nietas, bisnietos y Ale te despedimos con el inmenso amor que supiste darnos. Buen viaje Gordo.</description>
          <pubDate>Mon, 21 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
          <title>QUESADA, César</title>
          <description>Guillermo y Ana Tabanera e hijos acompañan con cariño y oraciones a Maca y familia. QUESADA, César, q.e.p.d. -  Guillermo y Ana Tabanera e hijos acompañan con cariño y oraciones a Maca y familia.</description>
          <pubDate>Mon, 21 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
          <title>ROLLERI, Ismael Ángel (Melo)</title>
          <description>Hemos sido muy amigos y lo vamos a extrañar mucho. Felisa Blaquier de Sáenz Valiente, María y Luis Aberg Cobo y familia. ROLLERI, Ismael Ángel (Melo), q.e.p.d. - Hemos sido muy amigos y lo vamos a extrañar mucho. Felisa Blaquier de Sáenz Valiente, María y Luis Aberg Cobo y familia.</description>
          <pubDate>Mon, 21 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
          <title>SALZA de CHEIMAK, Herminia Carlota</title>
          <description>Con pesar y alegría honramos la larga vida de Minnie, su compromiso con la música en su prolífica carrera como cantante de cámara y la admiración profunda que generó en sus hijos, nietos y bisnietos. Un alma traviesa, con una voz angelical y jovial. 100 años no nos alcanzaron para disfrutarla. Sus enseñanzas nos acompañarán por siempre, su hija Leda, sus nietos Pierre, Paul y Eileen y sus bisnietos. La despediremos el martes a partir de las 17, en O'Higgins 2842. Sus admiradores y conocidos están invitados a acompañarnos. SALZA de CHEIMAK, Herminia Carlota, Z.L. - Con pesar y alegría honramos la larga vida de Minnie, su compromiso con la música en su prolífica carrera como cantante de cámara y la admiración profunda que generó en sus hijos, nietos y bisnietos. Un alma traviesa, con una voz angelical y jovial. 100 años no nos alcanzaron para disfrutarla. Sus enseñanzas nos acompañarán por siempre, su hija Leda, sus nietos Pierre, Paul y Eileen y sus bisnietos. La despediremos el martes a partir de las 17, en O'Higgins 2842. Sus admiradores y conocidos están invitados a acompañarnos.</description>
          <pubDate>Mon, 21 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
          <title>SALZA de CHEIMAK, Herminia Carlota (Minnie)</title>
          <description>Una persona magnífica y una maravillosa cantante. Te despedimos cariñosamente. Carlos y Ana Cheimak y familia. SALZA de CHEIMAK, Herminia Carlota (Minnie), Z.L. -  Una persona magnífica y una maravillosa cantante. Te despedimos cariñosamente. Carlos y Ana Cheimak y familia.</description>
          <pubDate>Mon, 21 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
          <title>SALZA, Herminia</title>
          <description>Yeya te querremos muchísimo por siempre, y te vamos a extrañar. Pierre, Fernanda, Marcel, Ilan y Sophie. SALZA, Herminia, Z.L. - Yeya te querremos muchísimo por siempre, y te vamos a extrañar. Pierre, Fernanda, Marcel, Ilan y Sophie.</description>
          <pubDate>Mon, 21 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
          <title>ZNAIDAK, Matías,  falleció el 20-8-2023.</title>
          <description>El rector Dr. Héctor A. Barceló, el honorable consejo superior del Instituto Universitario de Ciencias de la Salud, el personal docente y no docente de la Fundación Barceló participan su fallecimiento y acompañan a su familia en este inmenso dolor. ZNAIDAK, Matías, q.e.p.d.,  falleció el 20-8-2023. - El rector Dr. Héctor A. Barceló, el honorable consejo superior del Instituto Universitario de Ciencias de la Salud, el personal docente y no docente de la Fundación Barceló participan su fallecimiento y acompañan a su familia en este inmenso dolor.</description>
          <pubDate>Mon, 21 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        </item>
      </channel>
    </rss>