
    <rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
      <channel>
        <title>Funebres from La Nación</title>
        <atom10:link
          xmlns:atom10="http://www.w3.org/2005/Atom"
          rel="self"
          type="application/rss+xml"
          href="https://gusma.github.io/obit-bot/rss.xml"
       />
        <link>https://servicios.lanacion.com.ar/edicion-impresa/avisos-funebres/</link>
        <description>Funebres scraped from La Nación</description>
        
      <item>
        <title>HAISSINER, User.</title>
        <description>Querido esposo, papá, suegro y abuelo. Hoy hace 5 años que nos dejaste físicamente, pero seguís estando cada día en nuestros corazones, te extrañamos, aunque sabemos que tu luz sigue guiándonos todo el tiempo. HAISSINER, User. - Querido esposo, papá, suegro y abuelo. Hoy hace 5 años que nos dejaste físicamente, pero seguís estando cada día en nuestros corazones, te extrañamos, aunque sabemos que tu luz sigue guiándonos todo el tiempo.</description>
        <pubDate>Mon, 21 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        <guid>https://gusma.github.io/obit-bot/HAISSINER, User._2023-08-21</guid>
        <link>https://gusma.github.io/obit-bot/HAISSINER, User._2023-08-21</link>
      </item>
      <item>
        <title>MORILLO, Olegario,  falleció el 21-8-74.</title>
        <description>Estás en mi permanente recuerdo. Tu hijo Néstor. MORILLO, Olegario, q.e.p.d.,  falleció el 21-8-74. - Estás en mi permanente recuerdo. Tu hijo Néstor.</description>
        <pubDate>Mon, 21 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        <guid>https://gusma.github.io/obit-bot/MORILLO, Olegario,  falleció el 21-8-74._2023-08-21</guid>
        <link>https://gusma.github.io/obit-bot/MORILLO, Olegario,  falleció el 21-8-74._2023-08-21</link>
      </item>
      <item>
        <title>PAGÉS RIGAL de VILARULLO, Nélida (Nelita).</title>
        <description>Te fuiste hace dos años, vivís por siempre en los corazones de tus hijos y nietos junto con mi amor. Eternamente Nel. PAGÉS RIGAL de VILARULLO, Nélida (Nelita). - Te fuiste hace dos años, vivís por siempre en los corazones de tus hijos y nietos junto con mi amor. Eternamente Nel.</description>
        <pubDate>Mon, 21 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        <guid>https://gusma.github.io/obit-bot/PAGÉS RIGAL de VILARULLO, Nélida (Nelita)._2023-08-21</guid>
        <link>https://gusma.github.io/obit-bot/PAGÉS RIGAL de VILARULLO, Nélida (Nelita)._2023-08-21</link>
      </item>
      <item>
        <title>ADARO, Julio Pedro. (1)</title>
        <description>Sus primos Silvia Canales Adaro y Alberto Vera, hijos y nietos lo despiden con gran tristeza. ADARO, Julio Pedro. - Sus primos Silvia Canales Adaro y Alberto Vera, hijos y nietos lo despiden con gran tristeza.</description>
        <pubDate>Mon, 21 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        <guid>https://gusma.github.io/obit-bot/ADARO, Julio Pedro. (1)_2023-08-21</guid>
        <link>https://gusma.github.io/obit-bot/ADARO, Julio Pedro. (1)_2023-08-21</link>
      </item>
      <item>
        <title>ADARO, Julio Pedro. (2)</title>
        <description>Tato y Marilú Brown, hijos y nietos despiden con profundo cariño al amigo de toda la vida. ADARO, Julio Pedro. - Tato y Marilú Brown, hijos y nietos despiden con profundo cariño al amigo de toda la vida.</description>
        <pubDate>Mon, 21 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        <guid>https://gusma.github.io/obit-bot/ADARO, Julio Pedro. (2)_2023-08-21</guid>
        <link>https://gusma.github.io/obit-bot/ADARO, Julio Pedro. (2)_2023-08-21</link>
      </item>
      <item>
        <title>AYERZA, Luis (Luisijo)</title>
        <description>Su hermana Esther A. de Vivot, sus hijos y Flia., abrazan con cariño a Carmen, hijos y familia y agradecen por su vida. AYERZA, Luis (Luisijo), q.e.p.d. - Su hermana Esther A. de Vivot, sus hijos y Flia., abrazan con cariño a Carmen, hijos y familia y agradecen por su vida.</description>
        <pubDate>Mon, 21 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        <guid>https://gusma.github.io/obit-bot/AYERZA, Luis (Luisijo)_2023-08-21</guid>
        <link>https://gusma.github.io/obit-bot/AYERZA, Luis (Luisijo)_2023-08-21</link>
      </item>
      <item>
        <title>AYERZA, Luis (1)</title>
        <description>Sus sobrinos Ayerza Centeno despedimos a Luisijo con mucha tristeza y acompañamos a Carmen y a todos los chicos con gran cariño en este triste momento. AYERZA, Luis, q.e.p.d. - Sus sobrinos Ayerza Centeno despedimos a Luisijo con mucha tristeza y acompañamos a Carmen y a todos los chicos con gran cariño en este triste momento.</description>
        <pubDate>Mon, 21 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        <guid>https://gusma.github.io/obit-bot/AYERZA, Luis (1)_2023-08-21</guid>
        <link>https://gusma.github.io/obit-bot/AYERZA, Luis (1)_2023-08-21</link>
      </item>
      <item>
        <title>AYERZA, Luis.</title>
        <description>Clara Estrada de Silveyra despide a Luis, acompañando a Carmen y toda la familia con oraciones. AYERZA, Luis. - Clara Estrada de Silveyra despide a Luis, acompañando a Carmen y toda la familia con oraciones.</description>
        <pubDate>Mon, 21 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        <guid>https://gusma.github.io/obit-bot/AYERZA, Luis._2023-08-21</guid>
        <link>https://gusma.github.io/obit-bot/AYERZA, Luis._2023-08-21</link>
      </item>
      <item>
        <title>AYERZA, Luis (2)</title>
        <description>Juan y Sara Portela, Ana M. P. de de la Piedra, M. Eugenia P. de Diez Hidalgo, hijos y nietos acompañan a Goli e hijos, abrazándolos muy fuerte. Despiden a Luisijo, su gran amigo de siempre, con muchísimo cariño. Pedimos oraciones. AYERZA, Luis, q.e.p.d. - Juan y Sara Portela, Ana M. P. de de la Piedra, M. Eugenia P. de Diez Hidalgo, hijos y nietos acompañan a Goli e hijos, abrazándolos muy fuerte. Despiden a Luisijo, su gran amigo de siempre, con muchísimo cariño. Pedimos oraciones.</description>
        <pubDate>Mon, 21 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        <guid>https://gusma.github.io/obit-bot/AYERZA, Luis (2)_2023-08-21</guid>
        <link>https://gusma.github.io/obit-bot/AYERZA, Luis (2)_2023-08-21</link>
      </item>
      <item>
        <title>AYERZA, Luis J. (Luisijo), falleció el 19-8-2023, en la paz del Señor.</title>
        <description>Carmen Mihura y sus hijos, Mariana y Santi Palau, Rosario y Juanjo Ezama, Elena A. de Güiraldes, Pbro. Luis Ayerza, José y Dolo Basavilbaso y Amalia y Coco Sánchez, sus nietos y bisnietos lo despediremos hoy, a las 11.30, en el cementerio Jardín Pablo Nogués. AYERZA, Luis J. (Luisijo), falleció el 19-8-2023, en la paz del Señor. - Carmen Mihura y sus hijos, Mariana y Santi Palau, Rosario y Juanjo Ezama, Elena A. de Güiraldes, Pbro. Luis Ayerza, José y Dolo Basavilbaso y Amalia y Coco Sánchez, sus nietos y bisnietos lo despediremos hoy, a las 11.30, en el cementerio Jardín Pablo Nogués.</description>
        <pubDate>Mon, 21 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        <guid>https://gusma.github.io/obit-bot/AYERZA, Luis J. (Luisijo), falleció el 19-8-2023, en la paz del Señor._2023-08-21</guid>
        <link>https://gusma.github.io/obit-bot/AYERZA, Luis J. (Luisijo), falleció el 19-8-2023, en la paz del Señor._2023-08-21</link>
      </item>
      <item>
        <title>AYERZA, Luis José</title>
        <description>Marie-Jeanne y Juan Manuel Forn acompañan a Goli, Mariana, Rosario, Elena, Amalia, Luis, José y sus hijos en este momento tan triste. Luisijo era la persona más buena y alegre que hayamos conocido. Fue un ejemplo de conducta y un guía para nosotros en los tiempos difíciles, por su optimismo y su fe inclaudicables. Lo extrañaremos mucho. AYERZA, Luis José, q.e.p.d. -  Marie-Jeanne y Juan Manuel Forn acompañan a Goli, Mariana, Rosario, Elena, Amalia, Luis, José y sus hijos en este momento tan triste. Luisijo era la persona más buena y alegre que hayamos conocido. Fue un ejemplo de conducta y un guía para nosotros en los tiempos difíciles, por su optimismo y su fe inclaudicables. Lo extrañaremos mucho.</description>
        <pubDate>Mon, 21 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        <guid>https://gusma.github.io/obit-bot/AYERZA, Luis José_2023-08-21</guid>
        <link>https://gusma.github.io/obit-bot/AYERZA, Luis José_2023-08-21</link>
      </item>
      <item>
        <title>AYERZA, Luis José,  falleció el 19-8-2023.</title>
        <description>El Club Náutico San Isidro participa con profundo dolor el fallecimiento de quien fuera expresidente y quien integró la comisión directiva durante muchos años, aportándole a nuestro club desinteresadamente, sus mejores dones y ruega una oración en su memoria. AYERZA, Luis José, q.e.p.d.,  falleció el 19-8-2023. - El Club Náutico San Isidro participa con profundo dolor el fallecimiento de quien fuera expresidente y quien integró la comisión directiva durante muchos años, aportándole a nuestro club desinteresadamente, sus mejores dones y ruega una oración en su memoria.</description>
        <pubDate>Mon, 21 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        <guid>https://gusma.github.io/obit-bot/AYERZA, Luis José,  falleció el 19-8-2023._2023-08-21</guid>
        <link>https://gusma.github.io/obit-bot/AYERZA, Luis José,  falleció el 19-8-2023._2023-08-21</link>
      </item>
      <item>
        <title>COLOMBO, Raúl Héctor, falleció el 19-8-2023.</title>
        <description>Su mujer Ada; sus hijos Alejandra, Marcelo y Cecilia; sus nietos Camila, Antonella y Francisco y su bisnieto Mateo participan su fallecimiento y ruegan una oración en su memoria. COLOMBO, Raúl Héctor, q.e.p.d., falleció el 19-8-2023. - Su mujer Ada; sus hijos Alejandra, Marcelo y Cecilia; sus nietos Camila, Antonella y Francisco y su bisnieto Mateo participan su fallecimiento y ruegan una oración en su memoria.</description>
        <pubDate>Mon, 21 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        <guid>https://gusma.github.io/obit-bot/COLOMBO, Raúl Héctor, falleció el 19-8-2023._2023-08-21</guid>
        <link>https://gusma.github.io/obit-bot/COLOMBO, Raúl Héctor, falleció el 19-8-2023._2023-08-21</link>
      </item>
      <item>
        <title>FERNANDEZ, Dante Franklin, Cnel. (R)</title>
        <description>Tus hijos Dante Armando y Pablo Daniel, tus hijas políticas Madeleine Pelecq y María Eugenia Dávila, tus nietos Victoria, Florencia, Juan Manuel y Agustín, tus nietos políticos Nicolás Hughes y Nicolás Camusso, tus bisnietos Faustina, Felipe, Josefina y Mateo te despiden con profundo dolor, recordándote con inmenso amor como un padre y abuelo maravilloso. Siempre estarás presente en nuestros corazones. Rogamos una oración en su memoria. FERNANDEZ, Dante Franklin, Cnel. (R), q.e.p.d. - Tus hijos Dante Armando y Pablo Daniel, tus hijas políticas Madeleine Pelecq y María Eugenia Dávila, tus nietos Victoria, Florencia, Juan Manuel y Agustín, tus nietos políticos Nicolás Hughes y Nicolás Camusso, tus bisnietos Faustina, Felipe, Josefina y Mateo te despiden con profundo dolor, recordándote con inmenso amor como un padre y abuelo maravilloso. Siempre estarás presente en nuestros corazones. Rogamos una oración en su memoria.</description>
        <pubDate>Mon, 21 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        <guid>https://gusma.github.io/obit-bot/FERNANDEZ, Dante Franklin, Cnel. (R)_2023-08-21</guid>
        <link>https://gusma.github.io/obit-bot/FERNANDEZ, Dante Franklin, Cnel. (R)_2023-08-21</link>
      </item>
      <item>
        <title>FERNANDEZ, Dante, Cnl., falleció el 19-8-2023.</title>
        <description>La Guarnición Militar Mercedes Corrientes años 67/69. Cnl. Feu, Gral. Abramor, Gral. Rolando, Cnl. Sanchez, Tte. Cnl. Melián, Tte. Cnl. Elicabe y My. Groupierre acompañan a la familia y se llevan el mejor recuerdo de un sobresaliente soldado y amigo. FERNANDEZ, Dante, Cnl., q.e.p.d., falleció el 19-8-2023. - La Guarnición Militar Mercedes Corrientes años 67/69. Cnl. Feu, Gral. Abramor, Gral. Rolando, Cnl. Sanchez, Tte. Cnl. Melián, Tte. Cnl. Elicabe y My. Groupierre acompañan a la familia y se llevan el mejor recuerdo de un sobresaliente soldado y amigo.</description>
        <pubDate>Mon, 21 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        <guid>https://gusma.github.io/obit-bot/FERNANDEZ, Dante, Cnl., falleció el 19-8-2023._2023-08-21</guid>
        <link>https://gusma.github.io/obit-bot/FERNANDEZ, Dante, Cnl., falleció el 19-8-2023._2023-08-21</link>
      </item>
      <item>
        <title>FRANKEL, Fernando. (1)</title>
        <description>Con tristeza despedimos a nuestro querido esposo, padre y abuelo. Su familia. FRANKEL, Fernando. - Con tristeza despedimos a nuestro querido esposo, padre y abuelo. Su familia.</description>
        <pubDate>Mon, 21 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        <guid>https://gusma.github.io/obit-bot/FRANKEL, Fernando. (1)_2023-08-21</guid>
        <link>https://gusma.github.io/obit-bot/FRANKEL, Fernando. (1)_2023-08-21</link>
      </item>
      <item>
        <title>FRANKEL, Fernando</title>
        <description>Marta Lewin y Alberto Fainstein acompañan con todo afecto a Clara, Nico y Ale en este doloroso momento. FRANKEL, Fernando, Z.L. -  Marta Lewin y Alberto Fainstein acompañan con todo afecto a Clara, Nico y Ale en este doloroso momento.</description>
        <pubDate>Mon, 21 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        <guid>https://gusma.github.io/obit-bot/FRANKEL, Fernando_2023-08-21</guid>
        <link>https://gusma.github.io/obit-bot/FRANKEL, Fernando_2023-08-21</link>
      </item>
      <item>
        <title>FRANKEL, Fernando. (2)</title>
        <description>Hoy despido a un amigo de la vida con quien compartí ricas experiencias y momentos difíciles. Te voy a extrañar. Descansa en paz, Juana Gutman. FRANKEL, Fernando. - Hoy despido a un amigo de la vida con quien compartí ricas experiencias y momentos difíciles. Te voy a extrañar. Descansa en paz, Juana Gutman.</description>
        <pubDate>Mon, 21 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        <guid>https://gusma.github.io/obit-bot/FRANKEL, Fernando. (2)_2023-08-21</guid>
        <link>https://gusma.github.io/obit-bot/FRANKEL, Fernando. (2)_2023-08-21</link>
      </item>
      <item>
        <title>FUSARI, Haroldo Luján, Cnel. (R), falleció el 19-8-2023.</title>
        <description>Te recordaremos eternamente. Tu mujer Chiche y tu hija Anita. FUSARI, Haroldo Luján, Cnel. (R), falleció el 19-8-2023. - Te recordaremos eternamente. Tu mujer Chiche y tu hija Anita.</description>
        <pubDate>Mon, 21 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        <guid>https://gusma.github.io/obit-bot/FUSARI, Haroldo Luján, Cnel. (R), falleció el 19-8-2023._2023-08-21</guid>
        <link>https://gusma.github.io/obit-bot/FUSARI, Haroldo Luján, Cnel. (R), falleció el 19-8-2023._2023-08-21</link>
      </item>
      <item>
        <title>MINVIELLE, Luis (1)</title>
        <description>Patricia E. P. de Minvielle, hijos y nietos rezan por el eterno descanso de Luis y acompañan con todo su cariño y oraciones a Luisito y Minnie, Sabine y Frankie, Juan y Jose, Felu y Coco, y todos sus nietos. Jamás olvidaremos tu ejemplo de esposo y padre. MINVIELLE, Luis, q.e.p.d. -  Patricia E. P. de Minvielle, hijos y nietos rezan por el eterno descanso de Luis y acompañan con todo su cariño y oraciones a Luisito y Minnie, Sabine y Frankie, Juan y Jose, Felu y Coco, y todos sus nietos. Jamás olvidaremos tu ejemplo de esposo y padre.</description>
        <pubDate>Mon, 21 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        <guid>https://gusma.github.io/obit-bot/MINVIELLE, Luis (1)_2023-08-21</guid>
        <link>https://gusma.github.io/obit-bot/MINVIELLE, Luis (1)_2023-08-21</link>
      </item>
      <item>
        <title>MINVIELLE, Luis (2)</title>
        <description>Elaine y Horacio Gaviña lo recordarán con mucho cariño y acompañan a la familia con sus oraciones. MINVIELLE, Luis, q.e.p.d. -  Elaine y Horacio Gaviña lo recordarán con mucho cariño y acompañan a la familia con sus oraciones.</description>
        <pubDate>Mon, 21 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        <guid>https://gusma.github.io/obit-bot/MINVIELLE, Luis (2)_2023-08-21</guid>
        <link>https://gusma.github.io/obit-bot/MINVIELLE, Luis (2)_2023-08-21</link>
      </item>
      <item>
        <title>MINVIELLE, Luis.</title>
        <description>Carlos y Mec, Maxi, Sole y Bautista Galarce despiden al Gato con todo cariño y acompañan a su familia. MINVIELLE, Luis. - Carlos y Mec, Maxi, Sole y Bautista Galarce despiden al Gato con todo cariño y acompañan a su familia.</description>
        <pubDate>Mon, 21 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        <guid>https://gusma.github.io/obit-bot/MINVIELLE, Luis._2023-08-21</guid>
        <link>https://gusma.github.io/obit-bot/MINVIELLE, Luis._2023-08-21</link>
      </item>
      <item>
        <title>MOTTA, Luisa, falleció el 20-8-2023</title>
        <description>Tus hijos Ugo Zanon, Marisa Zanon, Fernanda Zanon y Carlos, Luigui Zanon y Veronica; tus nietos Alessandra Sala y Peter, Gianluca Sala, Elizabeth Magnani y Miguelo, Federico San Feliu y María Agustina, Matias Donantueno, Indiana Zanon y Lorenzo Zanon; tus bisnietos Vicky Maciel, Sofia Camestro, Joaquin Maciel, Nicolás Canestro, Lorenzo Sala, Benjamin Maciel, Valentina Sala y Ofelia, participan su fallecimiento. LAZARO COSTA, Tel. 4812-8040. MOTTA, Luisa, q.e.p.d., falleció el 20-8-2023 - Tus hijos Ugo Zanon, Marisa Zanon, Fernanda Zanon y Carlos, Luigui Zanon y Veronica; tus nietos Alessandra Sala y Peter, Gianluca Sala, Elizabeth Magnani y Miguelo, Federico San Feliu y María Agustina, Matias Donantueno, Indiana Zanon y Lorenzo Zanon; tus bisnietos Vicky Maciel, Sofia Camestro, Joaquin Maciel, Nicolás Canestro, Lorenzo Sala, Benjamin Maciel, Valentina Sala y Ofelia, participan su fallecimiento. LAZARO COSTA, Tel. 4812-8040.</description>
        <pubDate>Mon, 21 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        <guid>https://gusma.github.io/obit-bot/MOTTA, Luisa, falleció el 20-8-2023_2023-08-21</guid>
        <link>https://gusma.github.io/obit-bot/MOTTA, Luisa, falleció el 20-8-2023_2023-08-21</link>
      </item>
      <item>
        <title>PEDRAZZINI GAMMALSSON, Luis Alberto, Cnl. (R)</title>
        <description>Ida Leonor Lorenzo de Arasanz y familia despiden con tristeza a su consuegro Luis y acompañan a Cuca y familia en su dolor. PEDRAZZINI GAMMALSSON, Luis Alberto, Cnl. (R), q.e.p.d. - Ida Leonor Lorenzo de Arasanz y familia despiden con tristeza a su consuegro Luis y acompañan a Cuca y familia en su dolor.</description>
        <pubDate>Mon, 21 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        <guid>https://gusma.github.io/obit-bot/PEDRAZZINI GAMMALSSON, Luis Alberto, Cnl. (R)_2023-08-21</guid>
        <link>https://gusma.github.io/obit-bot/PEDRAZZINI GAMMALSSON, Luis Alberto, Cnl. (R)_2023-08-21</link>
      </item>
      <item>
        <title>PEDRAZZINI, Luis A., Cnel. (R)</title>
        <description>La familia Carbi acompaña con todo cariño a Cuca y familia. PEDRAZZINI, Luis A., Cnel. (R), q.e.p.d. - La familia Carbi acompaña con todo cariño a Cuca y familia.</description>
        <pubDate>Mon, 21 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        <guid>https://gusma.github.io/obit-bot/PEDRAZZINI, Luis A., Cnel. (R)_2023-08-21</guid>
        <link>https://gusma.github.io/obit-bot/PEDRAZZINI, Luis A., Cnel. (R)_2023-08-21</link>
      </item>
      <item>
        <title>PEÑA de CANEDO, Susana (Pequeca)</title>
        <description>Martín Laclau y María Silvia Olmedo de Laclau la despiden con mucho cariño y agradecen una oración en su querida memoria. PEÑA de CANEDO, Susana (Pequeca), q.e.p.d. - Martín Laclau y María Silvia Olmedo de Laclau la despiden con mucho cariño y agradecen una oración en su querida memoria.</description>
        <pubDate>Mon, 21 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        <guid>https://gusma.github.io/obit-bot/PEÑA de CANEDO, Susana (Pequeca)_2023-08-21</guid>
        <link>https://gusma.github.io/obit-bot/PEÑA de CANEDO, Susana (Pequeca)_2023-08-21</link>
      </item>
      <item>
        <title>QUESADA, César H., murió el 20-8-2023.</title>
        <description>Papá, todas tus hijas, nietas, bisnietos y Ale te despedimos con el inmenso amor que supiste darnos. Buen viaje Gordo. QUESADA, César H., murió el 20-8-2023. - Papá, todas tus hijas, nietas, bisnietos y Ale te despedimos con el inmenso amor que supiste darnos. Buen viaje Gordo.</description>
        <pubDate>Mon, 21 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        <guid>https://gusma.github.io/obit-bot/QUESADA, César H., murió el 20-8-2023._2023-08-21</guid>
        <link>https://gusma.github.io/obit-bot/QUESADA, César H., murió el 20-8-2023._2023-08-21</link>
      </item>
      <item>
        <title>QUESADA, César</title>
        <description>Guillermo y Ana Tabanera e hijos acompañan con cariño y oraciones a Maca y familia. QUESADA, César, q.e.p.d. -  Guillermo y Ana Tabanera e hijos acompañan con cariño y oraciones a Maca y familia.</description>
        <pubDate>Mon, 21 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        <guid>https://gusma.github.io/obit-bot/QUESADA, César_2023-08-21</guid>
        <link>https://gusma.github.io/obit-bot/QUESADA, César_2023-08-21</link>
      </item>
      <item>
        <title>ROLLERI, Ismael Ángel (Melo)</title>
        <description>Hemos sido muy amigos y lo vamos a extrañar mucho. Felisa Blaquier de Sáenz Valiente, María y Luis Aberg Cobo y familia. ROLLERI, Ismael Ángel (Melo), q.e.p.d. - Hemos sido muy amigos y lo vamos a extrañar mucho. Felisa Blaquier de Sáenz Valiente, María y Luis Aberg Cobo y familia.</description>
        <pubDate>Mon, 21 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        <guid>https://gusma.github.io/obit-bot/ROLLERI, Ismael Ángel (Melo)_2023-08-21</guid>
        <link>https://gusma.github.io/obit-bot/ROLLERI, Ismael Ángel (Melo)_2023-08-21</link>
      </item>
      <item>
        <title>SALZA de CHEIMAK, Herminia Carlota</title>
        <description>Con pesar y alegría honramos la larga vida de Minnie, su compromiso con la música en su prolífica carrera como cantante de cámara y la admiración profunda que generó en sus hijos, nietos y bisnietos. Un alma traviesa, con una voz angelical y jovial. 100 años no nos alcanzaron para disfrutarla. Sus enseñanzas nos acompañarán por siempre, su hija Leda, sus nietos Pierre, Paul y Eileen y sus bisnietos. La despediremos el martes a partir de las 17, en O&apos;Higgins 2842. Sus admiradores y conocidos están invitados a acompañarnos. SALZA de CHEIMAK, Herminia Carlota, Z.L. - Con pesar y alegría honramos la larga vida de Minnie, su compromiso con la música en su prolífica carrera como cantante de cámara y la admiración profunda que generó en sus hijos, nietos y bisnietos. Un alma traviesa, con una voz angelical y jovial. 100 años no nos alcanzaron para disfrutarla. Sus enseñanzas nos acompañarán por siempre, su hija Leda, sus nietos Pierre, Paul y Eileen y sus bisnietos. La despediremos el martes a partir de las 17, en O&apos;Higgins 2842. Sus admiradores y conocidos están invitados a acompañarnos.</description>
        <pubDate>Mon, 21 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        <guid>https://gusma.github.io/obit-bot/SALZA de CHEIMAK, Herminia Carlota_2023-08-21</guid>
        <link>https://gusma.github.io/obit-bot/SALZA de CHEIMAK, Herminia Carlota_2023-08-21</link>
      </item>
      <item>
        <title>SALZA de CHEIMAK, Herminia Carlota (Minnie)</title>
        <description>Una persona magnífica y una maravillosa cantante. Te despedimos cariñosamente. Carlos y Ana Cheimak y familia. SALZA de CHEIMAK, Herminia Carlota (Minnie), Z.L. -  Una persona magnífica y una maravillosa cantante. Te despedimos cariñosamente. Carlos y Ana Cheimak y familia.</description>
        <pubDate>Mon, 21 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        <guid>https://gusma.github.io/obit-bot/SALZA de CHEIMAK, Herminia Carlota (Minnie)_2023-08-21</guid>
        <link>https://gusma.github.io/obit-bot/SALZA de CHEIMAK, Herminia Carlota (Minnie)_2023-08-21</link>
      </item>
      <item>
        <title>SALZA, Herminia</title>
        <description>Yeya te querremos muchísimo por siempre, y te vamos a extrañar. Pierre, Fernanda, Marcel, Ilan y Sophie. SALZA, Herminia, Z.L. - Yeya te querremos muchísimo por siempre, y te vamos a extrañar. Pierre, Fernanda, Marcel, Ilan y Sophie.</description>
        <pubDate>Mon, 21 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        <guid>https://gusma.github.io/obit-bot/SALZA, Herminia_2023-08-21</guid>
        <link>https://gusma.github.io/obit-bot/SALZA, Herminia_2023-08-21</link>
      </item>
      <item>
        <title>ZNAIDAK, Matías,  falleció el 20-8-2023.</title>
        <description>El rector Dr. Héctor A. Barceló, el honorable consejo superior del Instituto Universitario de Ciencias de la Salud, el personal docente y no docente de la Fundación Barceló participan su fallecimiento y acompañan a su familia en este inmenso dolor. ZNAIDAK, Matías, q.e.p.d.,  falleció el 20-8-2023. - El rector Dr. Héctor A. Barceló, el honorable consejo superior del Instituto Universitario de Ciencias de la Salud, el personal docente y no docente de la Fundación Barceló participan su fallecimiento y acompañan a su familia en este inmenso dolor.</description>
        <pubDate>Mon, 21 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        <guid>https://gusma.github.io/obit-bot/ZNAIDAK, Matías,  falleció el 20-8-2023._2023-08-21</guid>
        <link>https://gusma.github.io/obit-bot/ZNAIDAK, Matías,  falleció el 20-8-2023._2023-08-21</link>
      </item>
        
      <item>
        <title>Fallecidos de la semana en los Cem. comunitarios      BOTZMAN, Otilia   BEBEZUK, Morris   GUTVAY de ITKIN,   Ana   DOJMAN de HAAR,   Ana   MARKMAN, Mariela   HENDLER de PESIN,   Silvia   KRYSTAL, Jorge   GUENDLER, Roberto   FAJKA, Wolf   SWEDZKY, Gloria   ARTSZTEIN de ROITMAN, María   PINKUS, Marcelo   YAKIMOVSKY, David   SCHMUKLER, Beatriz   SNAIDA de NOVAK,   Teresa   MOSKOVIC, José   MANTEL de ROSA,   Luisa   FIJTMAN, Munich   SZMELC, Gustavo, Z.L   ALTCHEH de   WAINOFSKY, Ester   SALT, Moises   WINNIK, David   ALFANDARI de   BARNATHAN, Cora   FOLBERG, Jose, Z.L   GOLDBERG de CHAET,   Sara   AUGUSTOWSKI, Elias</title>
        <description>Fallecidos de la semana en los Cem. comunitarios      BOTZMAN, Otilia, Z.L.   BEBEZUK, Morris, Z.L.   GUTVAY de ITKIN,   Ana, Z.L.   DOJMAN de HAAR,   Ana, Z.L.   MARKMAN, Mariela, Z.L.   HENDLER de PESIN,   Silvia, Z.L.   KRYSTAL, Jorge, Z.L.   GUENDLER, Roberto, Z.L.   FAJKA, Wolf, Z.L.   SWEDZKY, Gloria, Z.L.   ARTSZTEIN de ROITMAN, María, Z.L.   PINKUS, Marcelo, Z.L.   YAKIMOVSKY, David, Z.L.   SCHMUKLER, Beatriz, Z.L.   SNAIDA de NOVAK,   Teresa, Z.L.   MOSKOVIC, José, Z.L.   MANTEL de ROSA,   Luisa, Z.L.   FIJTMAN, Munich, Z.L.   SZMELC, Gustavo, Z.L   ALTCHEH de   WAINOFSKY, Ester, Z.L.   SALT, Moises, Z.L.   WINNIK, David, Z.L.   ALFANDARI de   BARNATHAN, Cora, Z.L.   FOLBERG, Jose, Z.L   GOLDBERG de CHAET,   Sara, Z.L.   AUGUSTOWSKI, Elias, Z.L.</description>
        <pubDate>Sun, 20 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        <guid>https://gusma.github.io/obit-bot/Fallecidos de la semana en los Cem. comunitarios      BOTZMAN, Otilia   BEBEZUK, Morris   GUTVAY de ITKIN,   Ana   DOJMAN de HAAR,   Ana   MARKMAN, Mariela   HENDLER de PESIN,   Silvia   KRYSTAL, Jorge   GUENDLER, Roberto   FAJKA, Wolf   SWEDZKY, Gloria   ARTSZTEIN de ROITMAN, María   PINKUS, Marcelo   YAKIMOVSKY, David   SCHMUKLER, Beatriz   SNAIDA de NOVAK,   Teresa   MOSKOVIC, José   MANTEL de ROSA,   Luisa   FIJTMAN, Munich   SZMELC, Gustavo, Z.L   ALTCHEH de   WAINOFSKY, Ester   SALT, Moises   WINNIK, David   ALFANDARI de   BARNATHAN, Cora   FOLBERG, Jose, Z.L   GOLDBERG de CHAET,   Sara   AUGUSTOWSKI, Elias_2023-08-20</guid>
        <link>https://gusma.github.io/obit-bot/Fallecidos de la semana en los Cem. comunitarios      BOTZMAN, Otilia   BEBEZUK, Morris   GUTVAY de ITKIN,   Ana   DOJMAN de HAAR,   Ana   MARKMAN, Mariela   HENDLER de PESIN,   Silvia   KRYSTAL, Jorge   GUENDLER, Roberto   FAJKA, Wolf   SWEDZKY, Gloria   ARTSZTEIN de ROITMAN, María   PINKUS, Marcelo   YAKIMOVSKY, David   SCHMUKLER, Beatriz   SNAIDA de NOVAK,   Teresa   MOSKOVIC, José   MANTEL de ROSA,   Luisa   FIJTMAN, Munich   SZMELC, Gustavo, Z.L   ALTCHEH de   WAINOFSKY, Ester   SALT, Moises   WINNIK, David   ALFANDARI de   BARNATHAN, Cora   FOLBERG, Jose, Z.L   GOLDBERG de CHAET,   Sara   AUGUSTOWSKI, Elias_2023-08-20</link>
      </item>
      <item>
        <title>BARTYLAK, Ana Elena.</title>
        <description>Querida esposa, tuve el privilegio de ser tu compañero en el largo sendero de la vida, espero que encuentres paz y armonía sos el amor de mi vida. Tu esposo Alberto. BARTYLAK, Ana Elena. -  Querida esposa, tuve el privilegio de ser tu compañero en el largo sendero de la vida, espero que encuentres paz y armonía sos el amor de mi vida. Tu esposo Alberto.</description>
        <pubDate>Sun, 20 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        <guid>https://gusma.github.io/obit-bot/BARTYLAK, Ana Elena._2023-08-20</guid>
        <link>https://gusma.github.io/obit-bot/BARTYLAK, Ana Elena._2023-08-20</link>
      </item>
      <item>
        <title>BERMAN, Moisés, falleció el 25-8-2005.</title>
        <description>Las familias Berman y Jurkowski lo recuerdan con inmenso amor y agradecen una oración en su memoria. BERMAN, Moisés, Z.L., falleció el 25-8-2005. - Las familias Berman y Jurkowski lo recuerdan con inmenso amor y agradecen una oración en su memoria.</description>
        <pubDate>Sun, 20 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        <guid>https://gusma.github.io/obit-bot/BERMAN, Moisés, falleció el 25-8-2005._2023-08-20</guid>
        <link>https://gusma.github.io/obit-bot/BERMAN, Moisés, falleció el 25-8-2005._2023-08-20</link>
      </item>
      <item>
        <title>GONZALEZ, Oscar Horacio, falleció el 20-8-2018.</title>
        <description>Siempre en el corazón de tu esposa Marta, hijos y nietos. GONZALEZ, Oscar Horacio, q.e.p.d., falleció el 20-8-2018. - Siempre en el corazón de tu esposa Marta, hijos y nietos.</description>
        <pubDate>Sun, 20 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        <guid>https://gusma.github.io/obit-bot/GONZALEZ, Oscar Horacio, falleció el 20-8-2018._2023-08-20</guid>
        <link>https://gusma.github.io/obit-bot/GONZALEZ, Oscar Horacio, falleció el 20-8-2018._2023-08-20</link>
      </item>
      <item>
        <title>MILAZZO, Antonio</title>
        <description>A seis años de su partida, Carlos Warcovesky y familia di Palma, en permanente recordación. MILAZZO, Antonio, q.e.p.d. -  A seis años de su partida, Carlos Warcovesky y familia di Palma, en permanente recordación.</description>
        <pubDate>Sun, 20 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        <guid>https://gusma.github.io/obit-bot/MILAZZO, Antonio_2023-08-20</guid>
        <link>https://gusma.github.io/obit-bot/MILAZZO, Antonio_2023-08-20</link>
      </item>
      <item>
        <title>MOLINÉ O&apos;CONNOR, Eduardo José Antonio.</title>
        <description>A 9 años de tu partida, tu mujer Susana A. de Moliné O&apos;Connor, hijos y nietos te extrañamos y recordamos con inmenso amor. MOLINÉ O&apos;CONNOR, Eduardo José Antonio. - A 9 años de tu partida, tu mujer Susana A. de Moliné O&apos;Connor, hijos y nietos te extrañamos y recordamos con inmenso amor.</description>
        <pubDate>Sun, 20 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        <guid>https://gusma.github.io/obit-bot/MOLINÉ O&apos;CONNOR, Eduardo José Antonio._2023-08-20</guid>
        <link>https://gusma.github.io/obit-bot/MOLINÉ O&apos;CONNOR, Eduardo José Antonio._2023-08-20</link>
      </item>
      <item>
        <title>TINAYRE, Daniel (h.).</title>
        <description>En el día de su cumpleaños, su madre Mirtha Legrand de Tinayre, su hija Marcela, sobrinos, nietos y bisnietos lo recuerdan con todo amor. Nunca te olvidaremos adorado Dany. Tu paso por esta vida no fue en vano. Rogamos una oración en tu memoria. TINAYRE, Daniel (h.). - En el día de su cumpleaños, su madre Mirtha Legrand de Tinayre, su hija Marcela, sobrinos, nietos y bisnietos lo recuerdan con todo amor. Nunca te olvidaremos adorado Dany. Tu paso por esta vida no fue en vano. Rogamos una oración en tu memoria.</description>
        <pubDate>Sun, 20 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        <guid>https://gusma.github.io/obit-bot/TINAYRE, Daniel (h.)._2023-08-20</guid>
        <link>https://gusma.github.io/obit-bot/TINAYRE, Daniel (h.)._2023-08-20</link>
      </item>
      <item>
        <title>WAISSBEIN, Edgardo J.</title>
        <description>Coco, hace 15 años que te fuiste físicamente pero seguís en el corazón de todos nosotros. Cora, tus hijos Ariel y Maxi, tus nueras Naty y Gise, los nietos que no llegaste a conocer Lola, Mila y Lorenzo y la tia Chichi. ¡Te extrañamos!. WAISSBEIN, Edgardo J., Z.L. - Coco, hace 15 años que te fuiste físicamente pero seguís en el corazón de todos nosotros. Cora, tus hijos Ariel y Maxi, tus nueras Naty y Gise, los nietos que no llegaste a conocer Lola, Mila y Lorenzo y la tia Chichi. ¡Te extrañamos!.</description>
        <pubDate>Sun, 20 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        <guid>https://gusma.github.io/obit-bot/WAISSBEIN, Edgardo J._2023-08-20</guid>
        <link>https://gusma.github.io/obit-bot/WAISSBEIN, Edgardo J._2023-08-20</link>
      </item>
      <item>
        <title>ADARO, Julio Pedro. (1)</title>
        <description>Sus primos Isabel, Augusto y Julio Mathieu y Eugenia Yadarola; sus sobrinos Laura Elisa y Pedro, Candela y Ezequiel, Federico y Julieta participan el fallecimiento de su querido primo y ruegan a Dios por su eterno descanso. ADARO, Julio Pedro. - Sus primos Isabel, Augusto y Julio Mathieu y Eugenia Yadarola; sus sobrinos Laura Elisa y Pedro, Candela y Ezequiel, Federico y Julieta participan el fallecimiento de su querido primo y ruegan a Dios por su eterno descanso.</description>
        <pubDate>Sun, 20 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        <guid>https://gusma.github.io/obit-bot/ADARO, Julio Pedro. (1)_2023-08-20</guid>
        <link>https://gusma.github.io/obit-bot/ADARO, Julio Pedro. (1)_2023-08-20</link>
      </item>
      <item>
        <title>ADARO, Julio Pedro, falleció el 16-8-2023.</title>
        <description>Tus primas Rosita y Susana Munist; tus sobrinos, Catalina y María José López Soto, Juan, María, Nacho y Clara Ruiz Orrico y familias te despiden con gran tristeza y acompañamos a Marta, Martín, Pipa, Augusto, Francisco y Javier y todos tus nietos con muchísimo cariño. ADARO, Julio Pedro, falleció el 16-8-2023. - Tus primas Rosita y Susana Munist; tus sobrinos, Catalina y María José López Soto, Juan, María, Nacho y Clara Ruiz Orrico y familias te despiden con gran tristeza y acompañamos a Marta, Martín, Pipa, Augusto, Francisco y Javier y todos tus nietos con muchísimo cariño.</description>
        <pubDate>Sun, 20 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        <guid>https://gusma.github.io/obit-bot/ADARO, Julio Pedro, falleció el 16-8-2023._2023-08-20</guid>
        <link>https://gusma.github.io/obit-bot/ADARO, Julio Pedro, falleció el 16-8-2023._2023-08-20</link>
      </item>
      <item>
        <title>ADARO, Julio Pedro. (2)</title>
        <description>Querido Julio, la super familia te despedimos con el cariño de siempre. Te vamos a extrañar. ADARO, Julio Pedro. - Querido Julio, la super familia te despedimos con el cariño de siempre. Te vamos a extrañar.</description>
        <pubDate>Sun, 20 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        <guid>https://gusma.github.io/obit-bot/ADARO, Julio Pedro. (2)_2023-08-20</guid>
        <link>https://gusma.github.io/obit-bot/ADARO, Julio Pedro. (2)_2023-08-20</link>
      </item>
      <item>
        <title>ADARO, Julio Pedro. (3)</title>
        <description>Querido Julio, Marta, tus hijos y sus familias, tus hermanas y sobrinos te despedimos con mucho cariño. Familia Adaro. ADARO, Julio Pedro. - Querido Julio, Marta, tus hijos y sus familias, tus hermanas y sobrinos te despedimos con mucho cariño. Familia Adaro.</description>
        <pubDate>Sun, 20 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        <guid>https://gusma.github.io/obit-bot/ADARO, Julio Pedro. (3)_2023-08-20</guid>
        <link>https://gusma.github.io/obit-bot/ADARO, Julio Pedro. (3)_2023-08-20</link>
      </item>
      <item>
        <title>AGOSTINELLI, Carlos, profesor.</title>
        <description>Con inmenso dolor la Universidad Abierta Intermericana informa el fallecimiento del profesor Carlos Agostinelli, ocurrido en la Ciudad de Buenos Aires, el 18 de agosto del corriente año. Fue secretario administrativo de la Facultad de Derecho y Ciencias Políticas, miembro del Consejo Asesor y profesor de las asignaturas Derecho Administrativo I y II, entre otros cargos, los que lo llevaron a un intenso arraigo en la Universidad, con la que colaboró prácticamente hasta su fallecimiento. Acompañamos a sus familiares, amigos, colegas y estudiantes en este difícil momento. AGOSTINELLI, Carlos, profesor. - Con inmenso dolor la Universidad Abierta Intermericana informa el fallecimiento del profesor Carlos Agostinelli, ocurrido en la Ciudad de Buenos Aires, el 18 de agosto del corriente año. Fue secretario administrativo de la Facultad de Derecho y Ciencias Políticas, miembro del Consejo Asesor y profesor de las asignaturas Derecho Administrativo I y II, entre otros cargos, los que lo llevaron a un intenso arraigo en la Universidad, con la que colaboró prácticamente hasta su fallecimiento. Acompañamos a sus familiares, amigos, colegas y estudiantes en este difícil momento.</description>
        <pubDate>Sun, 20 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        <guid>https://gusma.github.io/obit-bot/AGOSTINELLI, Carlos, profesor._2023-08-20</guid>
        <link>https://gusma.github.io/obit-bot/AGOSTINELLI, Carlos, profesor._2023-08-20</link>
      </item>
      <item>
        <title>AMOROSINO, Guillermo Rodolfo, falleció en Chascomús, el 19-8-2023.</title>
        <description>Te despedimos con cariño tu señora Marisa; tus hijos Vicky y Juan, Mechi y Fede y Guille y Cin y tus nietos Pili, Cata, Clari, Delfi y Dante. AMOROSINO, Guillermo Rodolfo, q.e.p.d., falleció en Chascomús, el 19-8-2023. - Te despedimos con cariño tu señora Marisa; tus hijos Vicky y Juan, Mechi y Fede y Guille y Cin y tus nietos Pili, Cata, Clari, Delfi y Dante.</description>
        <pubDate>Sun, 20 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        <guid>https://gusma.github.io/obit-bot/AMOROSINO, Guillermo Rodolfo, falleció en Chascomús, el 19-8-2023._2023-08-20</guid>
        <link>https://gusma.github.io/obit-bot/AMOROSINO, Guillermo Rodolfo, falleció en Chascomús, el 19-8-2023._2023-08-20</link>
      </item>
      <item>
        <title>AMOROSINO, Guillermo Rodolfo, 19-8-2023.</title>
        <description>Con gran dolor despedimos a nuestro querido Tío Guille. Vuela alto. Silvina, Willy y Milton. AMOROSINO, Guillermo Rodolfo, 19-8-2023. - Con gran dolor despedimos a nuestro querido Tío Guille. Vuela alto. Silvina, Willy y Milton.</description>
        <pubDate>Sun, 20 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        <guid>https://gusma.github.io/obit-bot/AMOROSINO, Guillermo Rodolfo, 19-8-2023._2023-08-20</guid>
        <link>https://gusma.github.io/obit-bot/AMOROSINO, Guillermo Rodolfo, 19-8-2023._2023-08-20</link>
      </item>
      <item>
        <title>AYERZA, Luis</title>
        <description>Alicia, Cecilia, Clemencia, Elenita, Inés, Isabel, Marcela, María Elena, Mónica y Patricia acompañan a Rosario en este triste momento. AYERZA, Luis, q.e.p.d. - Alicia, Cecilia, Clemencia, Elenita, Inés, Isabel, Marcela, María Elena, Mónica y Patricia acompañan a Rosario en este triste momento.</description>
        <pubDate>Sun, 20 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        <guid>https://gusma.github.io/obit-bot/AYERZA, Luis_2023-08-20</guid>
        <link>https://gusma.github.io/obit-bot/AYERZA, Luis_2023-08-20</link>
      </item>
      <item>
        <title>BAILA, Luz</title>
        <description>Las amigas del alma de Maga: Angie, Flor, Gugui y Andy acompañan a Maga y familia con todo su amor. BAILA, Luz, q.e.p.d. - Las amigas del alma de Maga: Angie, Flor, Gugui y Andy acompañan a Maga y familia con todo su amor.</description>
        <pubDate>Sun, 20 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        <guid>https://gusma.github.io/obit-bot/BAILA, Luz_2023-08-20</guid>
        <link>https://gusma.github.io/obit-bot/BAILA, Luz_2023-08-20</link>
      </item>
      <item>
        <title>BRIANO, María Cecilia</title>
        <description>Sus hermanos Maqui, Paz, Juan, Diego y Silvina, Inés, Carmen y Pinco, Tristán y Manu la despiden con enorme tristeza y abrazan a sus hijos y nietos con mucho cariño. BRIANO, María Cecilia, q.e.p.d. - Sus hermanos Maqui, Paz, Juan, Diego y Silvina, Inés, Carmen y Pinco, Tristán y Manu la despiden con enorme tristeza y abrazan a sus hijos y nietos con mucho cariño.</description>
        <pubDate>Sun, 20 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        <guid>https://gusma.github.io/obit-bot/BRIANO, María Cecilia_2023-08-20</guid>
        <link>https://gusma.github.io/obit-bot/BRIANO, María Cecilia_2023-08-20</link>
      </item>
      <item>
        <title>CAMPOS OLMOS, Jorge Andrés</title>
        <description>Jorge Diaz Cantera y familia despiden a su dilecto amigo. CAMPOS OLMOS, Jorge Andrés - Jorge Diaz Cantera y familia despiden a su dilecto amigo.</description>
        <pubDate>Sun, 20 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        <guid>https://gusma.github.io/obit-bot/CAMPOS OLMOS, Jorge Andrés_2023-08-20</guid>
        <link>https://gusma.github.io/obit-bot/CAMPOS OLMOS, Jorge Andrés_2023-08-20</link>
      </item>
      <item>
        <title>FERNANDEZ SANJURJO, Pedro A., Cap. Nav., 16- 8-2023.</title>
        <description>El Centro Naval participa el fallecimiento de su estimado socio vitalicio. FERNANDEZ SANJURJO, Pedro A., Cap. Nav., q.e.p.d., 16- 8-2023. - El Centro Naval participa el fallecimiento de su estimado socio vitalicio.</description>
        <pubDate>Sun, 20 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        <guid>https://gusma.github.io/obit-bot/FERNANDEZ SANJURJO, Pedro A., Cap. Nav., 16- 8-2023._2023-08-20</guid>
        <link>https://gusma.github.io/obit-bot/FERNANDEZ SANJURJO, Pedro A., Cap. Nav., 16- 8-2023._2023-08-20</link>
      </item>
      <item>
        <title>GALVEZ, José Raúl, falleció en Toronto, el 18-8-2023.</title>
        <description>Su mujer Kim Mckenzie de Galvez, su hermana Lia Rosa Galvez de Bullrich y Jorge A. Bullrich y sus sobrinos Rodrigo, Iván y Félix participan su fallecimiento con tristeza. GALVEZ, José Raúl, falleció en Toronto, el 18-8-2023. - Su mujer Kim Mckenzie de Galvez, su hermana Lia Rosa Galvez de Bullrich y Jorge A. Bullrich y sus sobrinos Rodrigo, Iván y Félix participan su fallecimiento con tristeza.</description>
        <pubDate>Sun, 20 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        <guid>https://gusma.github.io/obit-bot/GALVEZ, José Raúl, falleció en Toronto, el 18-8-2023._2023-08-20</guid>
        <link>https://gusma.github.io/obit-bot/GALVEZ, José Raúl, falleció en Toronto, el 18-8-2023._2023-08-20</link>
      </item>
      <item>
        <title>GÁLVEZ, Raúl, falleció en Toronto, Canadá, el 18- 8-2023, c.a.s.r.</title>
        <description>Jorge, Mercedes y Kiki Stok Capella acompañan con todo afecto a Kim y piden oraciones en memoria de un gran amigo. GÁLVEZ, Raúl, q.e.p.d., falleció en Toronto, Canadá, el 18- 8-2023, c.a.s.r. - Jorge, Mercedes y Kiki Stok Capella acompañan con todo afecto a Kim y piden oraciones en memoria de un gran amigo.</description>
        <pubDate>Sun, 20 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        <guid>https://gusma.github.io/obit-bot/GÁLVEZ, Raúl, falleció en Toronto, Canadá, el 18- 8-2023, c.a.s.r._2023-08-20</guid>
        <link>https://gusma.github.io/obit-bot/GÁLVEZ, Raúl, falleció en Toronto, Canadá, el 18- 8-2023, c.a.s.r._2023-08-20</link>
      </item>
      <item>
        <title>GARCÍA VÁZQUEZ, Carlos.</title>
        <description>Su primo Fernan despide a Carlos y ruega una oración en su memoria. GARCÍA VÁZQUEZ, Carlos. -  Su primo Fernan despide a Carlos y ruega una oración en su memoria.</description>
        <pubDate>Sun, 20 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        <guid>https://gusma.github.io/obit-bot/GARCÍA VÁZQUEZ, Carlos._2023-08-20</guid>
        <link>https://gusma.github.io/obit-bot/GARCÍA VÁZQUEZ, Carlos._2023-08-20</link>
      </item>
      <item>
        <title>GARCÍA VÁZQUEZ, Carlos A., Dr., c.a.s.r. y b.p.</title>
        <description>Andrés Gonzalez Balcarce acompaña a la familia en estos momentos por el duelo cristiano por su partida, rogando una oración en su memoria. GARCÍA VÁZQUEZ, Carlos A., Dr., c.a.s.r. y b.p. - Andrés Gonzalez Balcarce acompaña a la familia en estos momentos por el duelo cristiano por su partida, rogando una oración en su memoria.</description>
        <pubDate>Sun, 20 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        <guid>https://gusma.github.io/obit-bot/GARCÍA VÁZQUEZ, Carlos A., Dr., c.a.s.r. y b.p._2023-08-20</guid>
        <link>https://gusma.github.io/obit-bot/GARCÍA VÁZQUEZ, Carlos A., Dr., c.a.s.r. y b.p._2023-08-20</link>
      </item>
      <item>
        <title>GONZÁLEZ, Carlos Silvestre, partió el 16-8- 2023.</title>
        <description>Nos has dado tu vida y nosotros todo nuestro amor. Siempre estaremos juntos. Fuiste el hombre más buenos, generoso y el mejor papá. Te vamos a extrañar. Con inmenso dolor participamos tu partida, tu hija Mirta junto a Alberto. GONZÁLEZ, Carlos Silvestre, q.e.p.d., partió el 16-8- 2023. - Nos has dado tu vida y nosotros todo nuestro amor. Siempre estaremos juntos. Fuiste el hombre más buenos, generoso y el mejor papá. Te vamos a extrañar. Con inmenso dolor participamos tu partida, tu hija Mirta junto a Alberto.</description>
        <pubDate>Sun, 20 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        <guid>https://gusma.github.io/obit-bot/GONZÁLEZ, Carlos Silvestre, partió el 16-8- 2023._2023-08-20</guid>
        <link>https://gusma.github.io/obit-bot/GONZÁLEZ, Carlos Silvestre, partió el 16-8- 2023._2023-08-20</link>
      </item>
      <item>
        <title>HEFFESSE de BATTAT, Silvia, falleció el 18-8-2023.</title>
        <description>Tus hijos José y Karina; tus nietos Malena, Matías, Agustina, Santiago y Maxi; tus hermanos Víctor, Rafael y María y tus yernos Adrián y Alejandra te despiden con mucho amor. HEFFESSE de BATTAT, Silvia, Z.L., falleció el 18-8-2023. - Tus hijos José y Karina; tus nietos Malena, Matías, Agustina, Santiago y Maxi; tus hermanos Víctor, Rafael y María y tus yernos Adrián y Alejandra te despiden con mucho amor.</description>
        <pubDate>Sun, 20 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        <guid>https://gusma.github.io/obit-bot/HEFFESSE de BATTAT, Silvia, falleció el 18-8-2023._2023-08-20</guid>
        <link>https://gusma.github.io/obit-bot/HEFFESSE de BATTAT, Silvia, falleció el 18-8-2023._2023-08-20</link>
      </item>
      <item>
        <title>HEFFESSE de BATTAT, Silvia</title>
        <description>Alicia T. de Nasser e Irene y Leopoldo Friend junto a sus familias acompañan a Karina y José y familia con mucha tristeza. Silvia, fuiste una gran mujer, te vamos a extrañar. HEFFESSE de BATTAT, Silvia, Z.L. - Alicia T. de Nasser e Irene y Leopoldo Friend junto a sus familias acompañan a Karina y José y familia con mucha tristeza. Silvia, fuiste una gran mujer, te vamos a extrañar.</description>
        <pubDate>Sun, 20 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        <guid>https://gusma.github.io/obit-bot/HEFFESSE de BATTAT, Silvia_2023-08-20</guid>
        <link>https://gusma.github.io/obit-bot/HEFFESSE de BATTAT, Silvia_2023-08-20</link>
      </item>
      <item>
        <title>LÓPEZ, Pablo Arsenio, falleció el 17-8-2023. (1)</title>
        <description>Tu esposa Alicia, tus hijos Ariel, Patricia, Claudio, Rodrigo y Silvina, tus nietos Francisco y Matilda te despedimos con gran tristeza. Te vamos a extrañar. Rogamos una oración en tu memoria. LÓPEZ, Pablo Arsenio, q.e.p.d., falleció el 17-8-2023. - Tu esposa Alicia, tus hijos Ariel, Patricia, Claudio, Rodrigo y Silvina, tus nietos Francisco y Matilda te despedimos con gran tristeza. Te vamos a extrañar. Rogamos una oración en tu memoria.</description>
        <pubDate>Sun, 20 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        <guid>https://gusma.github.io/obit-bot/LÓPEZ, Pablo Arsenio, falleció el 17-8-2023. (1)_2023-08-20</guid>
        <link>https://gusma.github.io/obit-bot/LÓPEZ, Pablo Arsenio, falleció el 17-8-2023. (1)_2023-08-20</link>
      </item>
      <item>
        <title>LÓPEZ, Pablo Arsenio, falleció el 17-8-2023. (2)</title>
        <description>Las autoridades de La Prensa Médica Argentina lamentamos tu partida y acompañamos en este triste momento a la familia del que fue nuestro ilustre e incansable director. LÓPEZ, Pablo Arsenio, q.e.p.d., falleció el 17-8-2023. - Las autoridades de La Prensa Médica Argentina lamentamos tu partida y acompañamos en este triste momento a la familia del que fue nuestro ilustre e incansable director.</description>
        <pubDate>Sun, 20 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        <guid>https://gusma.github.io/obit-bot/LÓPEZ, Pablo Arsenio, falleció el 17-8-2023. (2)_2023-08-20</guid>
        <link>https://gusma.github.io/obit-bot/LÓPEZ, Pablo Arsenio, falleció el 17-8-2023. (2)_2023-08-20</link>
      </item>
      <item>
        <title>LUCCHESI, Rosario Renée.</title>
        <description>Tíos y primos Lucchesi Aguiar, Lucchesi Prina, Lucchesi Manna y Patricia Lucchesi, con profunda tristeza y dolor, te despedimos y acompañamos a tu familia en este difícil momento. Sabemos que el Señor te ha recibido con gloria y sos un ángel que alumbrará el camino de tus queridos hijos. LUCCHESI, Rosario Renée. -  Tíos y primos Lucchesi Aguiar, Lucchesi Prina, Lucchesi Manna y Patricia Lucchesi, con profunda tristeza y dolor, te despedimos y acompañamos a tu familia en este difícil momento. Sabemos que el Señor te ha recibido con gloria y sos un ángel que alumbrará el camino de tus queridos hijos.</description>
        <pubDate>Sun, 20 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        <guid>https://gusma.github.io/obit-bot/LUCCHESI, Rosario Renée._2023-08-20</guid>
        <link>https://gusma.github.io/obit-bot/LUCCHESI, Rosario Renée._2023-08-20</link>
      </item>
      <item>
        <title>LUCCHESI, Rosario.</title>
        <description>Los camaradas de Caballería Promoción 97 acompañan a la familia Lucchesi en este momento de dolor. LUCCHESI, Rosario. - Los camaradas de Caballería Promoción 97 acompañan a la familia Lucchesi en este momento de dolor.</description>
        <pubDate>Sun, 20 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        <guid>https://gusma.github.io/obit-bot/LUCCHESI, Rosario._2023-08-20</guid>
        <link>https://gusma.github.io/obit-bot/LUCCHESI, Rosario._2023-08-20</link>
      </item>
      <item>
        <title>MINVIELLE, Luis, falleció el 18-8-2023, c.a.s.r. y b.p. -Sus hijos Luis y María Blaquier, Sabine y Frankie Mühlenkamp, Juan y Josefina Goti y Felu y Coco Cinque; sus nietos Luis, Joaquín e Yvonne Minvielle, María, Clara y Ana Mühlenkamp, Delfina, Juan y Noëlle Minvielle y Felicia, Matilde y Elena Cinque, lo despiden con tristeza, agradeciendo a Dios el privilegio de haberlo tenido como padre y abuelo, e invitan a acompañarlos el domingo, a las 14.30, en el Jardín de Paz. LAZARO COSTA, Tel. 4812-8040.</title>
        <description>MINVIELLE, Luis, q.e.p.d., falleció el 18-8-2023, c.a.s.r. y b.p. -Sus hijos Luis y María Blaquier, Sabine y Frankie Mühlenkamp, Juan y Josefina Goti y Felu y Coco Cinque; sus nietos Luis, Joaquín e Yvonne Minvielle, María, Clara y Ana Mühlenkamp, Delfina, Juan y Noëlle Minvielle y Felicia, Matilde y Elena Cinque, lo despiden con tristeza, agradeciendo a Dios el privilegio de haberlo tenido como padre y abuelo, e invitan a acompañarlos el domingo, a las 14.30, en el Jardín de Paz. LAZARO COSTA, Tel. 4812-8040.</description>
        <pubDate>Sun, 20 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        <guid>https://gusma.github.io/obit-bot/MINVIELLE, Luis, falleció el 18-8-2023, c.a.s.r. y b.p. -Sus hijos Luis y María Blaquier, Sabine y Frankie Mühlenkamp, Juan y Josefina Goti y Felu y Coco Cinque; sus nietos Luis, Joaquín e Yvonne Minvielle, María, Clara y Ana Mühlenkamp, Delfina, Juan y Noëlle Minvielle y Felicia, Matilde y Elena Cinque, lo despiden con tristeza, agradeciendo a Dios el privilegio de haberlo tenido como padre y abuelo, e invitan a acompañarlos el domingo, a las 14.30, en el Jardín de Paz. LAZARO COSTA, Tel. 4812-8040._2023-08-20</guid>
        <link>https://gusma.github.io/obit-bot/MINVIELLE, Luis, falleció el 18-8-2023, c.a.s.r. y b.p. -Sus hijos Luis y María Blaquier, Sabine y Frankie Mühlenkamp, Juan y Josefina Goti y Felu y Coco Cinque; sus nietos Luis, Joaquín e Yvonne Minvielle, María, Clara y Ana Mühlenkamp, Delfina, Juan y Noëlle Minvielle y Felicia, Matilde y Elena Cinque, lo despiden con tristeza, agradeciendo a Dios el privilegio de haberlo tenido como padre y abuelo, e invitan a acompañarlos el domingo, a las 14.30, en el Jardín de Paz. LAZARO COSTA, Tel. 4812-8040._2023-08-20</link>
      </item>
      <item>
        <title>MINVIELLE, Luis, falleció el 18-8-2023.</title>
        <description>Olivia Nelson, hijos y nietos despiden con tristeza a Gato y acompañan con cariño a Felu y sus hermanos. MINVIELLE, Luis, q.e.p.d., falleció el 18-8-2023. - Olivia Nelson, hijos y nietos despiden con tristeza a Gato y acompañan con cariño a Felu y sus hermanos.</description>
        <pubDate>Sun, 20 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        <guid>https://gusma.github.io/obit-bot/MINVIELLE, Luis, falleció el 18-8-2023._2023-08-20</guid>
        <link>https://gusma.github.io/obit-bot/MINVIELLE, Luis, falleció el 18-8-2023._2023-08-20</link>
      </item>
      <item>
        <title>MINVIELLE, Luis (Gato). (1)</title>
        <description>Sus consuegros y amigos María Sojo y Jorge Blaquier, sus hijos Tomás y Stephanie Norris, María y Luis Minvielle, Agustina, Marcela y Fernando Bonardi, Catalina y Hernán Polivik, Hernán Edelstein y sus nietos lo despiden con mucho cariño y oraciones. MINVIELLE, Luis (Gato). -  Sus consuegros y amigos María Sojo y Jorge Blaquier, sus hijos Tomás y Stephanie Norris, María y Luis Minvielle, Agustina, Marcela y Fernando Bonardi, Catalina y Hernán Polivik, Hernán Edelstein y sus nietos lo despiden con mucho cariño y oraciones.</description>
        <pubDate>Sun, 20 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        <guid>https://gusma.github.io/obit-bot/MINVIELLE, Luis (Gato). (1)_2023-08-20</guid>
        <link>https://gusma.github.io/obit-bot/MINVIELLE, Luis (Gato). (1)_2023-08-20</link>
      </item>
      <item>
        <title>MINVIELLE, Luis (Gato). (2)</title>
        <description>La familia Stefani abraza a Juan y hermanos con todo amor y oraciones. MINVIELLE, Luis (Gato). - La familia Stefani abraza a Juan y hermanos con todo amor y oraciones.</description>
        <pubDate>Sun, 20 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        <guid>https://gusma.github.io/obit-bot/MINVIELLE, Luis (Gato). (2)_2023-08-20</guid>
        <link>https://gusma.github.io/obit-bot/MINVIELLE, Luis (Gato). (2)_2023-08-20</link>
      </item>
      <item>
        <title>MINVIELLE, Luis.</title>
        <description>Belisario Moreno Hueyo, sus hijas Luz y Solana y Mercedes Ojea despiden a Gato con enorme cariño y acompañan a Luis, Sabine, Juan y Felu en este triste momento. MINVIELLE, Luis. - Belisario Moreno Hueyo, sus hijas Luz y Solana y Mercedes Ojea despiden a Gato con enorme cariño y acompañan a Luis, Sabine, Juan y Felu en este triste momento.</description>
        <pubDate>Sun, 20 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        <guid>https://gusma.github.io/obit-bot/MINVIELLE, Luis._2023-08-20</guid>
        <link>https://gusma.github.io/obit-bot/MINVIELLE, Luis._2023-08-20</link>
      </item>
      <item>
        <title>MITNIK, Bernardo (Chico).</title>
        <description>Esther y Miguel Grincajger y sus hijos Mariano, Pablo y Anabella despiden con mucho amor al amigo y acompañan a su familia en su dolor. MITNIK, Bernardo (Chico). -  Esther y Miguel Grincajger y sus hijos Mariano, Pablo y Anabella despiden con mucho amor al amigo y acompañan a su familia en su dolor.</description>
        <pubDate>Sun, 20 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        <guid>https://gusma.github.io/obit-bot/MITNIK, Bernardo (Chico)._2023-08-20</guid>
        <link>https://gusma.github.io/obit-bot/MITNIK, Bernardo (Chico)._2023-08-20</link>
      </item>
      <item>
        <title>MITNIK, Bernardo (Chico Novarro) (1)</title>
        <description>Emilio (Guy) Troise y María Teresa Aller de Troise y sus hijos María Isabel y Santiago, Emilio Ángel y Azul participan con profundo dolor la partida del querido y entrañable Micki. MITNIK, Bernardo (Chico Novarro), Z.L. - Emilio (Guy) Troise y María Teresa Aller de Troise y sus hijos María Isabel y Santiago, Emilio Ángel y Azul participan con profundo dolor la partida del querido y entrañable Micki.</description>
        <pubDate>Sun, 20 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        <guid>https://gusma.github.io/obit-bot/MITNIK, Bernardo (Chico Novarro) (1)_2023-08-20</guid>
        <link>https://gusma.github.io/obit-bot/MITNIK, Bernardo (Chico Novarro) (1)_2023-08-20</link>
      </item>
      <item>
        <title>MITNIK, Bernardo (Chico Novarro) (2)</title>
        <description>OSFA-WIZO Argentina acompaña a su hija Marcela y familia en este doloroso momento. MITNIK, Bernardo (Chico Novarro), Z.L. - OSFA-WIZO Argentina acompaña a su hija Marcela y familia en este doloroso momento.</description>
        <pubDate>Sun, 20 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        <guid>https://gusma.github.io/obit-bot/MITNIK, Bernardo (Chico Novarro) (2)_2023-08-20</guid>
        <link>https://gusma.github.io/obit-bot/MITNIK, Bernardo (Chico Novarro) (2)_2023-08-20</link>
      </item>
      <item>
        <title>MITNIK, Bernardo (Chico Novarro).</title>
        <description>El directorio de la Sociedad Argentina de Autores y Compositores de Música participa el fallecimiento de un gran autor argentino y acompaña a su familia en este triste momento. MITNIK, Bernardo (Chico Novarro). - El directorio de la Sociedad Argentina de Autores y Compositores de Música participa el fallecimiento de un gran autor argentino y acompaña a su familia en este triste momento.</description>
        <pubDate>Sun, 20 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        <guid>https://gusma.github.io/obit-bot/MITNIK, Bernardo (Chico Novarro)._2023-08-20</guid>
        <link>https://gusma.github.io/obit-bot/MITNIK, Bernardo (Chico Novarro)._2023-08-20</link>
      </item>
      <item>
        <title>MITNIK, Bernardo (Chico Novarro) (3)</title>
        <description>Miki, siempre en mi corazón. Acompaño a Cristina, Marcela, Pablo, Carolina y Julieta en este triste momento. Natalia Volosin. MITNIK, Bernardo (Chico Novarro), Z.L. - Miki, siempre en mi corazón. Acompaño a Cristina, Marcela, Pablo, Carolina y Julieta en este triste momento. Natalia Volosin.</description>
        <pubDate>Sun, 20 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        <guid>https://gusma.github.io/obit-bot/MITNIK, Bernardo (Chico Novarro) (3)_2023-08-20</guid>
        <link>https://gusma.github.io/obit-bot/MITNIK, Bernardo (Chico Novarro) (3)_2023-08-20</link>
      </item>
      <item>
        <title>MITNIK, Bernardo (Chico Novarro) (4)</title>
        <description>Querido Miki acompañamos a tu familia en este sentido momento. Chiche Feldman y familia. MITNIK, Bernardo (Chico Novarro), Z.L. - Querido Miki acompañamos a tu familia en este sentido momento. Chiche Feldman y familia.</description>
        <pubDate>Sun, 20 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        <guid>https://gusma.github.io/obit-bot/MITNIK, Bernardo (Chico Novarro) (4)_2023-08-20</guid>
        <link>https://gusma.github.io/obit-bot/MITNIK, Bernardo (Chico Novarro) (4)_2023-08-20</link>
      </item>
      <item>
        <title>MITNIK, Bernardo (Chico Novarro) (5)</title>
        <description>Colinas del Tiempo despide con mucha tristeza a Chico Novarro y acompaña a su familia en este momento. MITNIK, Bernardo (Chico Novarro), Z.L. - Colinas del Tiempo despide con mucha tristeza a Chico Novarro y acompaña a su familia en este momento.</description>
        <pubDate>Sun, 20 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        <guid>https://gusma.github.io/obit-bot/MITNIK, Bernardo (Chico Novarro) (5)_2023-08-20</guid>
        <link>https://gusma.github.io/obit-bot/MITNIK, Bernardo (Chico Novarro) (5)_2023-08-20</link>
      </item>
      <item>
        <title>MUSCHITIELLO, Francisco Juan José, falleció el 18-8-2023.</title>
        <description>Con todo nuestro amor y gran dolor lo despedimos. Su esposa Silvia, sus hijas Gilda y Agustina, sus nietos Benjamín y Luka y su yerno Chester. Fue un maravilloso esposo, padre y abuelo. MUSCHITIELLO, Francisco Juan José, q.e.p.d., falleció el 18-8-2023. - Con todo nuestro amor y gran dolor lo despedimos. Su esposa Silvia, sus hijas Gilda y Agustina, sus nietos Benjamín y Luka y su yerno Chester. Fue un maravilloso esposo, padre y abuelo.</description>
        <pubDate>Sun, 20 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        <guid>https://gusma.github.io/obit-bot/MUSCHITIELLO, Francisco Juan José, falleció el 18-8-2023._2023-08-20</guid>
        <link>https://gusma.github.io/obit-bot/MUSCHITIELLO, Francisco Juan José, falleció el 18-8-2023._2023-08-20</link>
      </item>
      <item>
        <title>PEDRAZZINI GAMALSSON,  Luis Alberto.</title>
        <description>Su ahijada Alejandra y su sobrino Goyo Araoz de Lamadrid, su cuñada María Esther Senet y familia participan con mucho dolor su fallecimiento y ruegan una oración en su memoria. PEDRAZZINI GAMALSSON,  Luis Alberto. - Su ahijada Alejandra y su sobrino Goyo Araoz de Lamadrid, su cuñada María Esther Senet y familia participan con mucho dolor su fallecimiento y ruegan una oración en su memoria.</description>
        <pubDate>Sun, 20 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        <guid>https://gusma.github.io/obit-bot/PEDRAZZINI GAMALSSON,  Luis Alberto._2023-08-20</guid>
        <link>https://gusma.github.io/obit-bot/PEDRAZZINI GAMALSSON,  Luis Alberto._2023-08-20</link>
      </item>
      <item>
        <title>PEDRAZZINI GAMMALSSON, Luis Alberto, Cnl. (R), falleció el 17-8-2023.</title>
        <description>Su esposa Ana Sofía Aráoz de Lamadrid de Pedrazzini y sus hijos María Inés y Eduardo, Ana Sofía, Mariana y Alejandro, Luis y Paula, nietos y bisnietos despiden con muchísimo amor y orgullo al guía y referente de esta familia. Ruegan una oración en su memoria. Sus restos serán despedidos hoy, a las 11.30, en el cementerio de Chacarita. - LÁZARO COSTA. PEDRAZZINI GAMMALSSON, Luis Alberto, Cnl. (R), q.e.p.d., falleció el 17-8-2023. - Su esposa Ana Sofía Aráoz de Lamadrid de Pedrazzini y sus hijos María Inés y Eduardo, Ana Sofía, Mariana y Alejandro, Luis y Paula, nietos y bisnietos despiden con muchísimo amor y orgullo al guía y referente de esta familia. Ruegan una oración en su memoria. Sus restos serán despedidos hoy, a las 11.30, en el cementerio de Chacarita. - LÁZARO COSTA.</description>
        <pubDate>Sun, 20 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        <guid>https://gusma.github.io/obit-bot/PEDRAZZINI GAMMALSSON, Luis Alberto, Cnl. (R), falleció el 17-8-2023._2023-08-20</guid>
        <link>https://gusma.github.io/obit-bot/PEDRAZZINI GAMMALSSON, Luis Alberto, Cnl. (R), falleció el 17-8-2023._2023-08-20</link>
      </item>
      <item>
        <title>PEDRAZZINI GAMMALSSON, Luis Alberto, Cnl. (R) (1)</title>
        <description>Su hijos María Inés y Eduardo Mouliá; sus nietos Estanislao y Mercedes Madariaga, Francisco y Lucía Perez, Tomás y Florencia Carrillo, Aristóbulo, Delfina y Francisco García Tuñon, y Clarita; tus bisnietos Bernardita, Benjamín, Belisario, Baltazar y bebito lo despiden con dolor, agradecidos del legado de fe, amor y valores que les dejó. Ave María Purísima. PEDRAZZINI GAMMALSSON, Luis Alberto, Cnl. (R), q.e.p.d. - Su hijos María Inés y Eduardo Mouliá; sus nietos Estanislao y Mercedes Madariaga, Francisco y Lucía Perez, Tomás y Florencia Carrillo, Aristóbulo, Delfina y Francisco García Tuñon, y Clarita; tus bisnietos Bernardita, Benjamín, Belisario, Baltazar y bebito lo despiden con dolor, agradecidos del legado de fe, amor y valores que les dejó. Ave María Purísima.</description>
        <pubDate>Sun, 20 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        <guid>https://gusma.github.io/obit-bot/PEDRAZZINI GAMMALSSON, Luis Alberto, Cnl. (R) (1)_2023-08-20</guid>
        <link>https://gusma.github.io/obit-bot/PEDRAZZINI GAMMALSSON, Luis Alberto, Cnl. (R) (1)_2023-08-20</link>
      </item>
      <item>
        <title>PEDRAZZINI GAMMALSSON, Luis Alberto, Cnl. (R) (2)</title>
        <description>Tu cumpa Luis y Paula Laurenti y tus nietos Augusto y Bautista te despedimos con alegría y amor, sabiendo que nos seguirás acompañando siempre con la franja roja que nos cruza el alma y tu gran sonrisa. Te amamos. PEDRAZZINI GAMMALSSON, Luis Alberto, Cnl. (R), q.e.p.d. - Tu cumpa Luis y Paula Laurenti y tus nietos Augusto y Bautista te despedimos con alegría y amor, sabiendo que nos seguirás acompañando siempre con la franja roja que nos cruza el alma y tu gran sonrisa. Te amamos.</description>
        <pubDate>Sun, 20 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        <guid>https://gusma.github.io/obit-bot/PEDRAZZINI GAMMALSSON, Luis Alberto, Cnl. (R) (2)_2023-08-20</guid>
        <link>https://gusma.github.io/obit-bot/PEDRAZZINI GAMMALSSON, Luis Alberto, Cnl. (R) (2)_2023-08-20</link>
      </item>
      <item>
        <title>PEDRAZZINI GAMMALSSON, Luis Alberto, Cnl. (R) (3)</title>
        <description>Fuiste el padre y abuelo más alegre, aventurero, conciliador y amable. Te vamos a extrañar muchísimo, pero te despedimos con alegría, sabiendo que estás en paz en los brazos de la Virgen María. Tu hija Ana Sofía y tu nieta Ana Sofía Diamante Pedrazzini. PEDRAZZINI GAMMALSSON, Luis Alberto, Cnl. (R), q.e.p.d. - Fuiste el padre y abuelo más alegre, aventurero, conciliador y amable. Te vamos a extrañar muchísimo, pero te despedimos con alegría, sabiendo que estás en paz en los brazos de la Virgen María. Tu hija Ana Sofía y tu nieta Ana Sofía Diamante Pedrazzini.</description>
        <pubDate>Sun, 20 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        <guid>https://gusma.github.io/obit-bot/PEDRAZZINI GAMMALSSON, Luis Alberto, Cnl. (R) (3)_2023-08-20</guid>
        <link>https://gusma.github.io/obit-bot/PEDRAZZINI GAMMALSSON, Luis Alberto, Cnl. (R) (3)_2023-08-20</link>
      </item>
      <item>
        <title>PEDRAZZINI GAMMALSSON, Luis Alberto, Cnl. (R) (4)</title>
        <description>Tu hija Mariana Andrea y tu hijo político Alejandro Arasanz junto a sus hijos Guido y Carolina, Tobías, Agustín y Florencia, e Ignacio y Paula te despiden con profundo dolor, recordándote con inmenso amor como un padre y abuelo extraordinario. Siempre estarás en nuestros corazones y serás un ejemplo para todos nosotros. Sabemos que estás con la Virgen María y Jesús en el cielo. Rogamos una oración en su memoria. PEDRAZZINI GAMMALSSON, Luis Alberto, Cnl. (R), q.e.p.d. - Tu hija Mariana Andrea y tu hijo político Alejandro Arasanz junto a sus hijos Guido y Carolina, Tobías, Agustín y Florencia, e Ignacio y Paula te despiden con profundo dolor, recordándote con inmenso amor como un padre y abuelo extraordinario. Siempre estarás en nuestros corazones y serás un ejemplo para todos nosotros. Sabemos que estás con la Virgen María y Jesús en el cielo. Rogamos una oración en su memoria.</description>
        <pubDate>Sun, 20 Aug 2023 00:00:00 GMT</pubDate>
        <guid>https://gusma.github.io/obit-bot/PEDRAZZINI GAMMALSSON, Luis Alberto, Cnl. (R) (4)_2023-08-20</guid>
        <link>https://gusma.github.io/obit-bot/PEDRAZZINI GAMMALSSON, Luis Alberto, Cnl. (R) (4)_2023-08-20</link>
      </item>
      </channel>
    </rss>